其實有小小思考都分析事情對與錯,真心唔明班藍絲既思維

而家年輕人做既野有良知都知道佢地係為香港 點解仲可以話佢地搞事 成日話愛國愛國點解黎香港
明明自己有收錢去撐警 眼見撐警會9成人都係黎香港收左錢唔知自己做緊咩大陸旅行團 都可以繼續呃自己係正義既一方
元朗恐襲當晚有幾多個係真係示威者呀?被打既人都係無去遊行既無辜市民佔多數 人地番屋企都可以話係黎搞事
當全世界各界都屌既警察既時候仲可以一味盲撐 究竟係佢地有屋企人係警察定係點
同埋我發覺佢地一見到D抹黑我地既假消息時就會即刻信 唔會好似我地咁FACT CHECK左先 完成係唔識思考
最好笑係見到甚至有人真心去支持何妖去做下任特首 真心唔明白佢地諗緊咩

公道講句，其實我地好多手足都係一見到抹黑對方嘅消息就即刻信，即刻傳開去

人唔係理性動物
情感主導一切

因為佢地一直都活喺自己的世界入面而且覺得好安全

我地而家做的野就係打破緊佢地一直所認知的世界

人係追求穩定性

對改變有種恐懼

尤其係安穩左咁耐的人

所以佢地會用盡任何方法去否認同唔接受

咁樣係一個最有效的方法去令到佢地自己唔好崩潰

其實唔難明
平時接收資訊少，渠道單一
每日過同樣既生活，平穩冇刺激，冇乜生活經驗累積到
圍內有同鄉會同溫層
傾黎傾去都係同一班人圍威喂
係自然形成

呢班人係一定要燒到埋身先知自己之前有幾天真